---
id: tx-2771
izenburua: Hator Neska Mutil Etxera Hatortxu Rock
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/HVOtNKF_bu4
---

HATOR, NESKAMUTIL ETXERA!
GAZTAINA XIMELAK JATERA,
GABON-GAB OSPATUTZEKO
AITAREN TA AMAREN
ONDOAN.
IKUSIKO DEK AITA BARREZKA
AMA BE POZ ATSEGINEZ
ERAGIOK, MUTIL, 
AURREKO DANBOLIN HORI
GAZTAINAK ERRE ARTIAN
GAZTAINAK ERRE ARTIAN
TXIPLI, TXAPLA, PLUN!
GABON GABA 
POZIK IGARO DAIGUN.